---
title: "Prep for tomorrow"
subtitle:  "Prep prep prep"
date:  2019-11-26
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Dan leer je nog wat huh...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Vandaag klaar gemaakt voor meeting morgen. En ik heb best wel wat geleerd omdat er een aantal dingen werden verteld die ik al wist of meer al een soort onbewust wist maar nu ze werden verteld ging ik er wat meer op letten. 
Voor de rest heb ik vandaag gewerkt aan het prototype om het klaar te maken voor die meeting dan. Dus het was heel erg veel putting it togheter with duct tape and hope it doesn't fall.. That's all for today tho...
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i><b>